For foreign user, How to get a lihkg account

Welcome to Lihkg

Here is a simple guide for u to get an account.

We are sorry that the owner of the site are not able to provide a English interface at the moment.

First click on the menu icon on the website

Then click on login/register

register now

key in the info as follows

lihkg only accept email with .edu domain

Soon after, u will have a confirmation email for verification, just click on the link in the email, then u shd have ur account ready.

Hope it helps, if u have done it feel free to reply down here

Pish

upvote

please also utilize the google translate plug-in to auto translate content

I think with the new user coming in, we will have more content in English for them, especially the news

p

You are brilliant, push

Stand with Hong Kong

Not me, all hkers

Low More

Fight for freedom

pish

Thank you very much for posting this!

Get a account & Stand with HK!

With new foreign user, we shall not only focus on 'stand with is', we shd show them how they could really help

There are posts in Chinese listed out how to help us but no English version are ready

push

申請完無英文版佢地都係睇唔明

Push
Welcome foreign users

To English speaking member, please feel free to shoot us any questions and we will try our best to answer or translate for you. Thanks for supporting Hong Kong and willing to get to know more of our situation! It is critical at the moment.

Done!

Thanks for your tip bro

That's why we need to start posting in English,
maybe translating the hot topics to English for them

Fight for Freedom!
Stand with Hong Kong!

Thank you! It works!

Gchi
Upvote

Upvote !

Welcome to LIHKG

If u will, help spread this in Twitter, so ppl can do the same

Push

Welcome to lihkg

其實佢地無香港ISP email唔會申請到 開個翻譯台仲好

Welcome to LIHKG~ ba da

we will try our best to translate the information for you guys

If they have .Edu email from uni, it shd work too.

Push push

Upvote

Stand with HK

For foreigners who want to take concrete actions to support us, check out the link below.

sir this way!

Push!!
Stand with HK!!
Welcome to LiHKG!!

下面個我同意又唔教人剔埋

你意思係外國學生就用得， 外國大人就唔用得？

Welcome to L-I-H-K-G

Push!

Thank you and push

#followbackhongkong #lihkg #HongKongProtests

wellcome to LIHKG and thank you

after registered,
just leave a comment and tell us what else we can help u in lihkg

Sir this way

buy lihkg account card in 7-11

Some alumni have that email too, i do understand the problem here, but have some of them here first to build up the English user base, so lihkg can move on to new step

welcome!!

Foreign users should be notified that Gmail cannot be used for registration.

Sir this say

Maybe連仔should create an English channel first

Yes

推。

Come on!stand with us!!!!We will try our best to translate every posts that’s important .

If you really want to know the truth, join us.

thank you bro

Hi everyone, welcome to the "Hong Kong's reddit"

I'm In Search of Lost Time, (French: À la recherche du temps perdu)
Nice to meet you guys

free to reply this comment and ask me anything you want, I'm happy to help out!

last but not least,
Stand with Hong Kong,
Fight for Freedom.

The movement need foreign attention

Support English zone

RMIT University acc can't registration
share this information to 連仔

Shd be in search of lost slime

welcome foreigner

first of all a translation in lihkg app interface...
if they don't know how to use they cant even find a english post for them wor...

How dare you reveal my real name

Lmao

推

good guy peaceful forever🙏🏻

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

PUSH

stand with Hong Kong

stand with hk

welcome to LIHKG

Free Hong Kong

up

Together we stand

I've posted this comment in another thread.
Now repost it here.

I bought it from 7-eleven
So expensive ahhh

If any of you want to understand what we are talking about in a certain post, please leave a comment and we will try to translate them to you.
Welcome to LIHKG, the only place where freedom of speech is allowed in HK

Welcome brothers and sisters from different part of the world

I doubt the effectiveness of translating Cantonese

Every one of us shd rethink wt is posted here, no only English also chinese

My name is Hong Kong Police (Black society)

It’s actually possible to use a domain. I registered with my university email and it’s not a .edu (only US universities have .edu domains; I’m from Canada so my university is a .ca). It’s just that you don’t know which universities are accepted and which aren’t.

Support

Pish push

If they have any problems
But they don't have account
What should they do?

Thx for your info, bro

Twitter!

good guide, push the post

support and push

save hong kong

Stupid Gweilo BTFO

Tweet #newwaveforlihkg #registerlihkg

連仔整個英文台先？

push push

push, 831 902 903

Thanks for explaining the steps.

Hope it helps.

可以一有熱門post就係英文台開翻譯版

Welcome!

Although you can see the post without the account, there are some msg which are for the members only.
So, we recommend you to register a account. Please feel free to write a post or comment for any questions!

Way too much slangs

Another advantage is the dogs can’t read English

好人一生平安

Welcome to Lihkg

其實無香港isp acct好難申請。
我係外國做野好難先搵返自己香港間大學個alumni acct。

thank you 樓主

Is there any registered foreigner right there?
Anyway, you are welcome to stay here as long as you like.

Enjoy lihkg

I don’t think there’s a solution. I honestly didn’t know LIHKG existed until after June 9. I’m also a “P” member

I go to school by bus!!!!

Ching ho ball

I go to school by bus

Fight For Freedom
stand with Hong Kong

Pushhhhh

Free hk

幫外國人做連登翻譯嘅Twitter ac

佢地真係未必整到ac
另外熱門post都係口語為主，開英文台都會圍爐/冇乜講
大家睇下可唔可以幫幫手係未有英文台之前翻譯熱門post上twitter俾佢地睇到

We should get a "English Channel 英文台" maybe?

外媒點搞

Suggestion:
Add a "translate" function which works like YouTube CC function. So that we can add multi-language translation to posts without opening new thread.

By the way good job bro!

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

如果無英文設置，又無英文post, 註冊黎托？

Can also use Reddit r/hongkong where it is almost entirely in English

咪公佈

Fight for freedom stand with Hong Kong!!!

Nice
good initiative
better if we can have an English interface

Push! Welcome to lihkg

u from india???

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

push!!!!

pish~~~

or should we call P牌仔 as provisional account rather than license p?

Yes it works! That’s what I did

allahu akbar

Push
LIHKG welcome you

That’s much better. “License P” sounds really weird

好多支那學生係外國讀書

push(to make this post be on top)

lihkg is going international

估唔到全港最法西斯既同性戀討論區會有呢一日

Can't push but

Stand with Hong Kong!

The fact is no ISP email can't reg
只接受已認證的電郵供應商，如查詢認證電郵問題請到 Facebook 與我們聯絡
DLLM EDU lai ga
Even they accept foreigners they still read ng L ming la

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

外國人話冇edu Domain登記唔到
感覺佢地好失望

We all welcome you to lihkg!

common wording used in LIHKG

巴打
Pronunciation : Ba Da
Meaning : brother (older and younger)

絲打
Pronunciation : Si Da
Meaning : Sister ( older and younger )

屌你
Pronunciation : Diu Nei
Meaning : Fuck you

—————————————

Or do foreign netizen have an isp email domain?ISP: internet service provider

Me English is not good and awkward
Sorry ar